<法律> 如果能成功申請禁制令唔比佔據馬路及堵路阻塞交通 是否就令整個運動玩完？

申請禁制令唔比係警署四圍集結

叫路面公共運輸機構申請埋唔比佔據馬路及堵路阻塞交通

警方只批集會 唔批遊行
尤其是係10.1前後

戒鹽丫笨

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

14年post?

無用

去到呢個階段無人會聽

因為大家都知 一退即輸

戒嚴會令全港金融經濟活動停頓

推

有無人知法庭批禁制令原則

乜依家可以既咩
係得既就唔洗一鳩射催淚彈啦

其實今次唔係長期佔領禁制令基本上係廢
本身依家上街抗爭俾狗拉左成本已經好大
仲邊有人驚因爲禁制令俾人拉

大把人怕觸犯禁制令

我怕我今晚屌穿你個西添啊

當年雨革就係比禁制令玩完

遊行係憲法容許，咁做違憲

樓主未瞓醒，大家唔好怪佢

有無禁制令都一樣照開槍照放tg 同捉人， 有分別？